<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> 
<rss version="2.0"> 
<channel> 
<title>Emprego Público - Dados Abertos</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/</link> 
<description>Projecto de dados abertos (open-data)</description> 
<item> 
<title>Doutorado de nível inicial - Faculdade de Medicina da Universidade do Porto - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109692.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Doutorado de nível inicial - Faculdade de Medicina da Universidade do Porto - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-09</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Investigador Auxiliar - Laboratório Nacional de Engenharia Civil, I.P. - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109691.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Investigador Auxiliar - Laboratório Nacional de Engenharia Civil, I.P. - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-09</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Investigador Auxiliar - Laboratório Nacional de Engenharia Civil, I.P. - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109689.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Investigador Auxiliar - Laboratório Nacional de Engenharia Civil, I.P. - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-09</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Câmara Municipal de Sernancelhe - Sernancelhe</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109688.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Câmara Municipal de Sernancelhe - Sernancelhe</description> 
<pubDate>2023-06-09</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Câmara Municipal do Montijo - Montijo</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109687.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Câmara Municipal do Montijo - Montijo</description> 
<pubDate>2023-06-09</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Junta de Freguesia de Vila Fria e Vizela (São Jorge) - Felgueiras</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109686.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Junta de Freguesia de Vila Fria e Vizela (São Jorge) - Felgueiras</description> 
<pubDate>2023-06-09</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Laboratório Nacional de Engenharia Civil, I.P. - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109681.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Laboratório Nacional de Engenharia Civil, I.P. - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-09</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Centro Distrital Évora  - Évora</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109678.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Centro Distrital Évora  - Évora</description> 
<pubDate>2023-06-09</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Secretaria-Geral do Ministério do Trabalho, Solidariedade e Segurança Social - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109677.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Secretaria-Geral do Ministério do Trabalho, Solidariedade e Segurança Social - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-09</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Coordenador Técnico - Câmara Municipal de Oeiras - Oeiras</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109676.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Coordenador Técnico - Câmara Municipal de Oeiras - Oeiras</description> 
<pubDate>2023-06-09</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Laboratório Nacional de Engenharia Civil, I.P. - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109675.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Laboratório Nacional de Engenharia Civil, I.P. - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-09</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor Coordenador S/ Agregacao - Instituto Superior de Engenharia do Porto - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109674.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor Coordenador S/ Agregacao - Instituto Superior de Engenharia do Porto - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-09</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Junta de Freguesia de Lordelo do Ouro e Massarelos - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109673.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Junta de Freguesia de Lordelo do Ouro e Massarelos - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-09</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Laboratório Nacional de Engenharia Civil, I.P. - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109672.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Laboratório Nacional de Engenharia Civil, I.P. - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-09</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor Coordenador S/ Agregacao - Instituto Superior de Engenharia do Porto - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109671.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor Coordenador S/ Agregacao - Instituto Superior de Engenharia do Porto - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-09</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Autoridade para as Condições do Trabalho - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109670.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Autoridade para as Condições do Trabalho - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-09</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Junta de Freguesia de São Miguel do Souto e Mosteirô - Santa Maria da Feira</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109669.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Junta de Freguesia de São Miguel do Souto e Mosteirô - Santa Maria da Feira</description> 
<pubDate>2023-06-08</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Câmara Municipal de Moura - Moura</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109668.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Câmara Municipal de Moura - Moura</description> 
<pubDate>2023-06-08</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Camões - Instituto da Cooperação e da Língua, I.P. - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109666.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Camões - Instituto da Cooperação e da Língua, I.P. - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Doutorado de nível inicial - Faculdade de Psicologia e de Ciências da Educação da Universidade do Porto - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109665.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Doutorado de nível inicial - Faculdade de Psicologia e de Ciências da Educação da Universidade do Porto - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico superior das áreas de diagnóstico e terapêutica - Unidade Local de Saúde de Castelo Branco, E.P.E. - Saúde</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109663.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico superior das áreas de diagnóstico e terapêutica - Unidade Local de Saúde de Castelo Branco, E.P.E. - Saúde</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Camões - Instituto da Cooperação e da Língua, I.P. - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109662.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Camões - Instituto da Cooperação e da Língua, I.P. - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Casa Pia de Lisboa, I.P. - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109661.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Casa Pia de Lisboa, I.P. - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Direção-Geral de Estatísticas da Educação e Ciência - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109660.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Direção-Geral de Estatísticas da Educação e Ciência - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor Coordenador S/ Agregacao - Escola Superior de Saúde  - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109659.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor Coordenador S/ Agregacao - Escola Superior de Saúde  - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor Coordenador S/ Agregacao - Escola Superior de Saúde  - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109658.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor Coordenador S/ Agregacao - Escola Superior de Saúde  - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor Coordenador S/ Agregacao - Escola Superior de Saúde  - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109657.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor Coordenador S/ Agregacao - Escola Superior de Saúde  - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor Coordenador S/ Agregacao - Escola Superior de Saúde  - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109656.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor Coordenador S/ Agregacao - Escola Superior de Saúde  - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Direção Regional de Cultura do Norte - Vila Real</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109655.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Direção Regional de Cultura do Norte - Vila Real</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Câmara Municipal de Beja - Beja</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109654.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Câmara Municipal de Beja - Beja</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Câmara Municipal da Lourinhã - Lourinhã</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109653.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Câmara Municipal da Lourinhã - Lourinhã</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Câmara Municipal da Lourinhã - Lourinhã</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109651.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Câmara Municipal da Lourinhã - Lourinhã</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Gabinete de Planeamento, Estratégia, Avaliação e Relações Internacionais  - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109650.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Gabinete de Planeamento, Estratégia, Avaliação e Relações Internacionais  - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor Associado - ISCTE - Instituto Universitário de Lisboa - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109649.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor Associado - ISCTE - Instituto Universitário de Lisboa - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Instituto Politécnico de Lisboa - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109648.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Instituto Politécnico de Lisboa - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Câmara Municipal da Mealhada - Mealhada</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109647.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Câmara Municipal da Mealhada - Mealhada</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Instituto da Mobilidade e dos Transportes, I.P. - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109646.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Instituto da Mobilidade e dos Transportes, I.P. - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Câmara Municipal da Mealhada - Mealhada</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109645.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Câmara Municipal da Mealhada - Mealhada</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor associado - Universidade dos Açores - Angra do Heroísmo - Angra do Heroísmo</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109644.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor associado - Universidade dos Açores - Angra do Heroísmo - Angra do Heroísmo</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Câmara Municipal da Lourinhã - Lourinhã</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109643.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Câmara Municipal da Lourinhã - Lourinhã</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Investigador - Universidade da Beira Interior - Covilhã</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109642.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Investigador - Universidade da Beira Interior - Covilhã</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor associado - Universidade dos Açores - Angra do Heroísmo - Angra do Heroísmo</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109641.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor associado - Universidade dos Açores - Angra do Heroísmo - Angra do Heroísmo</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Escola Profissional Agrícola D. Dinis - Paiã - Odivelas</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109640.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Escola Profissional Agrícola D. Dinis - Paiã - Odivelas</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Câmara Municipal da Lousã - Lousã</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109639.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Câmara Municipal da Lousã - Lousã</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Centro Distrital de Beja - Beja</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109638.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Centro Distrital de Beja - Beja</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Doutorado equiparado a investigador Principal - Faculdade de Medicina da Universidade do Porto - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109635.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Doutorado equiparado a investigador Principal - Faculdade de Medicina da Universidade do Porto - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Direção-Geral de Estatísticas da Educação e Ciência - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109632.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Direção-Geral de Estatísticas da Educação e Ciência - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Secretaria-Geral do Ministério da Saúde - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109629.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Secretaria-Geral do Ministério da Saúde - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Investigador - Faculdade de Ciências da Universidade do Porto - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109627.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Investigador - Faculdade de Ciências da Universidade do Porto - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Inspector - Inspeção-Geral do Ministério do Trabalho, Solidariedade e Segurança Social - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109625.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Inspector - Inspeção-Geral do Ministério do Trabalho, Solidariedade e Segurança Social - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Junta de Freguesia de Santa Catarina da Serra e Chainça - Leiria</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109624.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Junta de Freguesia de Santa Catarina da Serra e Chainça - Leiria</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Investigador - Faculdade de Ciências da Universidade do Porto - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109623.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Investigador - Faculdade de Ciências da Universidade do Porto - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Secretaria-Geral do Ministério dos Negócios Estrangeiros - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109622.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Secretaria-Geral do Ministério dos Negócios Estrangeiros - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Serviços Sociais da Administração Pública - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109621.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Serviços Sociais da Administração Pública - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Instituto da Habitação e da Reabilitação Urbana, I.P. - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109620.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Instituto da Habitação e da Reabilitação Urbana, I.P. - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Câmara Municipal de Mogadouro - Mogadouro</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109618.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Câmara Municipal de Mogadouro - Mogadouro</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Junta de Freguesia de Alfragide - Amadora</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109617.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Junta de Freguesia de Alfragide - Amadora</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Junta de Freguesia de Alfragide - Amadora</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109616.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Junta de Freguesia de Alfragide - Amadora</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Junta de Freguesia de Alfragide - Amadora</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109615.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Junta de Freguesia de Alfragide - Amadora</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Junta de Freguesia de Alfragide - Amadora</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109614.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Junta de Freguesia de Alfragide - Amadora</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Junta de Freguesia de Alfragide - Amadora</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109613.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Junta de Freguesia de Alfragide - Amadora</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Universidade da Beira Interior - Covilhã</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109612.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Universidade da Beira Interior - Covilhã</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Junta de Freguesia de Alfragide - Amadora</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109611.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Junta de Freguesia de Alfragide - Amadora</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Câmara Municipal de Sever do Vouga - Sever do Vouga</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109610.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Câmara Municipal de Sever do Vouga - Sever do Vouga</description> 
<pubDate>2023-06-07</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Câmara Municipal de Cascais - Cascais</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109608.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Câmara Municipal de Cascais - Cascais</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Centro Distrital Évora  - Évora</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109607.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Centro Distrital Évora  - Évora</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Secretaria-Geral da Educação e Ciência  - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109606.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Secretaria-Geral da Educação e Ciência  - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Serviços Municipalizados de Águas e Saneamento de Torres Vedras - Torres Vedras</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109604.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Serviços Municipalizados de Águas e Saneamento de Torres Vedras - Torres Vedras</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Serviços Municipalizados de Águas e Saneamento de Torres Vedras - Torres Vedras</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109602.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Serviços Municipalizados de Águas e Saneamento de Torres Vedras - Torres Vedras</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Serviços Municipalizados de Águas e Saneamento de Torres Vedras - Torres Vedras</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109600.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Serviços Municipalizados de Águas e Saneamento de Torres Vedras - Torres Vedras</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Câmara Municipal da Mealhada - Mealhada</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109597.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Câmara Municipal da Mealhada - Mealhada</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Secretaria-Geral do Ministério do Ambiente  - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109596.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Secretaria-Geral do Ministério do Ambiente  - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Serviços Municipalizados de Águas e Saneamento de Torres Vedras - Torres Vedras</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109595.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Serviços Municipalizados de Águas e Saneamento de Torres Vedras - Torres Vedras</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Junta de Freguesia de Caparica e Trafaria - Almada</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109594.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Junta de Freguesia de Caparica e Trafaria - Almada</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Serviços Municipalizados de Águas e Saneamento de Torres Vedras - Torres Vedras</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109593.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Serviços Municipalizados de Águas e Saneamento de Torres Vedras - Torres Vedras</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Câmara Municipal da Covilhã - Covilhã</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109592.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Câmara Municipal da Covilhã - Covilhã</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Serviços Municipalizados de Águas e Saneamento de Torres Vedras - Torres Vedras</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109591.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Serviços Municipalizados de Águas e Saneamento de Torres Vedras - Torres Vedras</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Investigador - Universidade dos Açores - Ponta Delgada</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109590.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Investigador - Universidade dos Açores - Ponta Delgada</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Fundação para a Ciência e a Tecnologia, I.P. - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109588.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Fundação para a Ciência e a Tecnologia, I.P. - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor auxiliar - ISCTE - Instituto Universitário de Lisboa - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109584.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor auxiliar - ISCTE - Instituto Universitário de Lisboa - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Autoridade de Supervisão de Seguros e Fundos de Pensões - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109583.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Autoridade de Supervisão de Seguros e Fundos de Pensões - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor auxiliar - ISCTE - Instituto Universitário de Lisboa - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109582.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor auxiliar - ISCTE - Instituto Universitário de Lisboa - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Autoridade de Supervisão de Seguros e Fundos de Pensões - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109581.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Autoridade de Supervisão de Seguros e Fundos de Pensões - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor Coordenador S/ Agregacao - Universidade do Algarve - Faro</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109580.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor Coordenador S/ Agregacao - Universidade do Algarve - Faro</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico superior - Faculdade de Medicina da Universidade do Porto - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109579.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico superior - Faculdade de Medicina da Universidade do Porto - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Tecnico de Informática Grau 2 Nível 1 - Serviços Sociais da Administração Pública - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109577.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Tecnico de Informática Grau 2 Nível 1 - Serviços Sociais da Administração Pública - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor catedrático - Instituto Superior Técnico da Universidade de Lisboa  - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109576.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor catedrático - Instituto Superior Técnico da Universidade de Lisboa  - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Secretaria-Geral da Presidência de Conselho de Ministros - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109575.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Secretaria-Geral da Presidência de Conselho de Ministros - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-06</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Doutorado/a de Nível Inicial - Instituto de Ciências Biomédicas de Abel Salazar da Universidade do Porto - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109574.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Doutorado/a de Nível Inicial - Instituto de Ciências Biomédicas de Abel Salazar da Universidade do Porto - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor associado - Faculdade de Belas-Artes da Universidade de Lisboa - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109573.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor associado - Faculdade de Belas-Artes da Universidade de Lisboa - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Câmara Municipal de Vendas Novas - Vendas Novas</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109572.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Câmara Municipal de Vendas Novas - Vendas Novas</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Especialista Informática Grau 1 Nível 1 - Instituto de Proteção e Assistência na Doença, I.P. - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109571.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Especialista Informática Grau 1 Nível 1 - Instituto de Proteção e Assistência na Doença, I.P. - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Instituto de Proteção e Assistência na Doença, I.P. - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109569.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Instituto de Proteção e Assistência na Doença, I.P. - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Câmara Municipal de Loulé - Loulé</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109568.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Câmara Municipal de Loulé - Loulé</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor Catedratico - Universidade do Algarve - Faro</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109567.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor Catedratico - Universidade do Algarve - Faro</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Instituto de Proteção e Assistência na Doença, I.P. - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109565.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Instituto de Proteção e Assistência na Doença, I.P. - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor Catedratico - Universidade do Algarve - Faro</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109561.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor Catedratico - Universidade do Algarve - Faro</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Câmara Municipal de Lousada - Lousada</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109560.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Câmara Municipal de Lousada - Lousada</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Câmara Municipal de Vila Franca de Xira - Vila Franca de Xira</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109558.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Câmara Municipal de Vila Franca de Xira - Vila Franca de Xira</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor Associado - Universidade do Algarve - Faro</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109556.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor Associado - Universidade do Algarve - Faro</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Câmara Municipal de Monchique - Monchique</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109555.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Câmara Municipal de Monchique - Monchique</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Especialista Informática Grau 1 Nível 1 - Junta de Freguesia das Avenidas Novas - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109553.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Especialista Informática Grau 1 Nível 1 - Junta de Freguesia das Avenidas Novas - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Junta de Freguesia das Avenidas Novas - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109550.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Junta de Freguesia das Avenidas Novas - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Junta de Freguesia das Avenidas Novas - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109549.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Junta de Freguesia das Avenidas Novas - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Junta de Freguesia das Avenidas Novas - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109547.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Junta de Freguesia das Avenidas Novas - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Junta de Freguesia das Avenidas Novas - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109546.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Junta de Freguesia das Avenidas Novas - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Junta de Freguesia das Avenidas Novas - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109544.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Junta de Freguesia das Avenidas Novas - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Junta de Freguesia das Avenidas Novas - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109543.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Junta de Freguesia das Avenidas Novas - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Junta de Freguesia das Avenidas Novas - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109542.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Junta de Freguesia das Avenidas Novas - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Fiscal - Junta de Freguesia das Avenidas Novas - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109541.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Fiscal - Junta de Freguesia das Avenidas Novas - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Comunidade Intermunicipal do Alto Alentejo - Portalegre</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109537.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Comunidade Intermunicipal do Alto Alentejo - Portalegre</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Câmara Municipal de Soure - Soure</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109536.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Câmara Municipal de Soure - Soure</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Câmara Municipal de Soure - Soure</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109535.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Câmara Municipal de Soure - Soure</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Comunidade Intermunicipal do Alto Alentejo - Portalegre</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109533.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Comunidade Intermunicipal do Alto Alentejo - Portalegre</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Câmara Municipal de Cascais - Cascais</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109532.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Câmara Municipal de Cascais - Cascais</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Instituto Politécnico de Santarém - Santarém</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109529.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Instituto Politécnico de Santarém - Santarém</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Doutorado de nível inicial - Faculdade de Medicina da Universidade do Porto - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109528.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Doutorado de nível inicial - Faculdade de Medicina da Universidade do Porto - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Direção Geral do Tribunal de Contas - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109526.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Direção Geral do Tribunal de Contas - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Secretaria-Geral do Ministério da Economia  - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109523.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Secretaria-Geral do Ministério da Economia  - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor coordenador - Instituto Superior de Engenharia de Lisboa - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109521.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor coordenador - Instituto Superior de Engenharia de Lisboa - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Faculdade de Ciências e Tecnologia da Universidade Nova de Lisboa -  NOVA School of Science and Tech - Almada</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109519.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Faculdade de Ciências e Tecnologia da Universidade Nova de Lisboa -  NOVA School of Science and Tech - Almada</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Câmara Municipal da Pampilhosa da Serra - Pampilhosa da Serra</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109518.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Câmara Municipal da Pampilhosa da Serra - Pampilhosa da Serra</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Investigador - Instituto Politécnico de Bragança - Bragança</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109516.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Investigador - Instituto Politécnico de Bragança - Bragança</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Câmara Municipal da Figueira da Foz - Figueira da Foz</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109514.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Câmara Municipal da Figueira da Foz - Figueira da Foz</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Investigador - Instituto Politécnico de Bragança - Bragança</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109513.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Investigador - Instituto Politécnico de Bragança - Bragança</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Câmara Municipal de Loulé - Loulé</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109512.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Câmara Municipal de Loulé - Loulé</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Camões - Instituto da Cooperação e da Língua, I.P. - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109511.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Camões - Instituto da Cooperação e da Língua, I.P. - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Especialista de Informática - Centro de Estudos Judiciários - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109509.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Especialista de Informática - Centro de Estudos Judiciários - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnicos Juristas - Comissão do Mercado de Valores Mobiliários - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109508.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnicos Juristas - Comissão do Mercado de Valores Mobiliários - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Câmara Municipal de Mortágua - Mortágua</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109507.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Câmara Municipal de Mortágua - Mortágua</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Universidade do Algarve - Faro</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109506.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Universidade do Algarve - Faro</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Câmara Municipal de Mortágua - Mortágua</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109505.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Câmara Municipal de Mortágua - Mortágua</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Câmara Municipal de Mortágua - Mortágua</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109504.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Câmara Municipal de Mortágua - Mortágua</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Câmara Municipal de Mortágua - Mortágua</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109503.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Câmara Municipal de Mortágua - Mortágua</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Secretaria-Geral do Ministério da Economia  - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109502.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Secretaria-Geral do Ministério da Economia  - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Câmara Municipal de Mortágua - Mortágua</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109501.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Câmara Municipal de Mortágua - Mortágua</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Instituto de Ação Social das Forças Armadas, I.P. - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109500.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Instituto de Ação Social das Forças Armadas, I.P. - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Junta de Freguesia de Beja (Salvador e Santa Maria da Feira) - Beja</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109499.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Junta de Freguesia de Beja (Salvador e Santa Maria da Feira) - Beja</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Câmara Municipal de Mortágua - Mortágua</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109498.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Câmara Municipal de Mortágua - Mortágua</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Câmara Municipal de Mortágua - Mortágua</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109497.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Câmara Municipal de Mortágua - Mortágua</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Doutorado,Nível 33 da tabela retributiva única,de acordo com o Dec-Reg. n.º 11-A/2017,de 29/12 - Instituto de Tecnologia Química e Biológica António Xavier - ITQB NOVA - Institute of Chemical and B - Oeiras</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109496.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Doutorado,Nível 33 da tabela retributiva única,de acordo com o Dec-Reg. n.º 11-A/2017,de 29/12 - Instituto de Tecnologia Química e Biológica António Xavier - ITQB NOVA - Institute of Chemical and B - Oeiras</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Câmara Municipal de Mortágua - Mortágua</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109495.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Câmara Municipal de Mortágua - Mortágua</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Câmara Municipal de Mortágua - Mortágua</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109494.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Câmara Municipal de Mortágua - Mortágua</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Câmara Municipal de Mortágua - Mortágua</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109493.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Câmara Municipal de Mortágua - Mortágua</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Junta de Freguesia de Carnide - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109492.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Junta de Freguesia de Carnide - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Câmara Municipal do Porto - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109491.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Câmara Municipal do Porto - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Agência Portuguesa do Ambiente, I.P. - Amadora</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109490.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Agência Portuguesa do Ambiente, I.P. - Amadora</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Comunidade Intermunicipal da Região de Coimbra - Coimbra</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109489.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Comunidade Intermunicipal da Região de Coimbra - Coimbra</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Agência Portuguesa do Ambiente Centro - Coimbra - Coimbra</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109488.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Agência Portuguesa do Ambiente Centro - Coimbra - Coimbra</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Câmara Municipal de Fronteira - Fronteira</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109487.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Câmara Municipal de Fronteira - Fronteira</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Agência Portuguesa do Ambiente, I.P. - Amadora</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109486.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Agência Portuguesa do Ambiente, I.P. - Amadora</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Câmara Municipal de Mangualde - Mangualde</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109485.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Câmara Municipal de Mangualde - Mangualde</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Câmara Municipal de Mira - Mira</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109484.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Câmara Municipal de Mira - Mira</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Inspeção-Geral da Educação e Ciência - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109483.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Inspeção-Geral da Educação e Ciência - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Secretaria-Geral da Presidência de Conselho de Ministros - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109482.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Secretaria-Geral da Presidência de Conselho de Ministros - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Investigador - Instituto Politécnico de Bragança - Bragança</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109480.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Investigador - Instituto Politécnico de Bragança - Bragança</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Secretaria-Geral da Presidência de Conselho de Ministros - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109479.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Secretaria-Geral da Presidência de Conselho de Ministros - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Academia das Ciências de Lisboa - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109478.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Academia das Ciências de Lisboa - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Câmara Municipal de Barcelos - Barcelos</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109477.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Câmara Municipal de Barcelos - Barcelos</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Câmara Municipal de Barcelos - Barcelos</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109476.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Câmara Municipal de Barcelos - Barcelos</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Instituto Politécnico de Bragança - Bragança</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109475.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Instituto Politécnico de Bragança - Bragança</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor Associado - Universidade Aberta - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109473.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor Associado - Universidade Aberta - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor coordenador - Escola Superior de Tecnologia da Saúde de Lisboa - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109472.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor coordenador - Escola Superior de Tecnologia da Saúde de Lisboa - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente de Investigação - Faculdade de Engenharia da Universidade do Porto - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109471.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente de Investigação - Faculdade de Engenharia da Universidade do Porto - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Investigador Principal - Faculdade de Ciências Médicas da Universidade Nova de Lisboa - NOVA Medical School - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109470.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Investigador Principal - Faculdade de Ciências Médicas da Universidade Nova de Lisboa - NOVA Medical School - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Câmara Municipal de Lisboa - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109468.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Câmara Municipal de Lisboa - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior de Diagnóstico e Terapêutica de Anatomia Patológica Citológica e Tanatológica - Unidade Local de Saúde do Alto Minho, E.P.E. - Viana do Castelo</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109467.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior de Diagnóstico e Terapêutica de Anatomia Patológica Citológica e Tanatológica - Unidade Local de Saúde do Alto Minho, E.P.E. - Viana do Castelo</description> 
<pubDate>2023-06-02</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Câmara Municipal da Pampilhosa da Serra - Pampilhosa da Serra</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109465.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Câmara Municipal da Pampilhosa da Serra - Pampilhosa da Serra</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Direção de Serviços da Região do Norte - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109459.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Direção de Serviços da Região do Norte - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-05</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Investigador Doutorado de nível inicial - Universidade de Aveiro - Aveiro</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109458.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Investigador Doutorado de nível inicial - Universidade de Aveiro - Aveiro</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Investigador Doutorado de nível inicial - Universidade de Aveiro - Aveiro</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109457.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Investigador Doutorado de nível inicial - Universidade de Aveiro - Aveiro</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Investigador Doutorado de nível inicial - Universidade de Aveiro - Aveiro</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109456.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Investigador Doutorado de nível inicial - Universidade de Aveiro - Aveiro</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Câmara Municipal de Viana do Castelo - Viana do Castelo</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109455.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Câmara Municipal de Viana do Castelo - Viana do Castelo</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Procuradoria-Geral da República - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109453.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Procuradoria-Geral da República - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Junta de Freguesia de Lordelo do Ouro e Massarelos - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109452.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Junta de Freguesia de Lordelo do Ouro e Massarelos - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Procuradoria-Geral da República - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109450.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Procuradoria-Geral da República - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Colégio Militar - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109449.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Colégio Militar - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Câmara Municipal do Porto - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109448.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Câmara Municipal do Porto - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Câmara Municipal do Porto - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109447.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Câmara Municipal do Porto - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Procuradoria-Geral da República - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109446.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Procuradoria-Geral da República - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor adjunto - Escola Superior de Hotelaria e Turismo do Estoril - Cascais</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109445.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor adjunto - Escola Superior de Hotelaria e Turismo do Estoril - Cascais</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Investigador Auxiliar - Instituto Superior de Engenharia do Porto - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109444.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Investigador Auxiliar - Instituto Superior de Engenharia do Porto - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Direção-Geral do Território - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109443.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Direção-Geral do Território - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Direção-Geral do Território - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109442.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Direção-Geral do Território - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Instituto Português da Qualidade, I.P.  - Almada</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109441.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Instituto Português da Qualidade, I.P.  - Almada</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Secretaria-Geral do Ministério dos Negócios Estrangeiros - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109439.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Secretaria-Geral do Ministério dos Negócios Estrangeiros - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico de Informática - Instituto Politécnico de Lisboa - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109438.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico de Informática - Instituto Politécnico de Lisboa - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor associado - Faculdade de Direito da Universidade de Lisboa - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109437.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor associado - Faculdade de Direito da Universidade de Lisboa - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Mecanismo Nacional Anticorrupção  - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109433.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Mecanismo Nacional Anticorrupção  - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Mecanismo Nacional Anticorrupção  - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109430.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Mecanismo Nacional Anticorrupção  - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor Coordenador S/ Agregacao - Instituto Superior de Engenharia do Porto - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109429.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor Coordenador S/ Agregacao - Instituto Superior de Engenharia do Porto - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Mecanismo Nacional Anticorrupção  - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109428.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Mecanismo Nacional Anticorrupção  - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor Auxiliar - Universidade do Algarve - Faro</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109427.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor Auxiliar - Universidade do Algarve - Faro</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor Coordenador S/ Agregacao - Instituto Superior de Engenharia do Porto - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109426.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor Coordenador S/ Agregacao - Instituto Superior de Engenharia do Porto - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor Coordenador S/ Agregacao - Instituto Superior de Engenharia do Porto - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109424.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor Coordenador S/ Agregacao - Instituto Superior de Engenharia do Porto - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor Associado - Universidade do Algarve - Faro</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109423.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor Associado - Universidade do Algarve - Faro</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Direção-Geral da Administração e do Emprego Público - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109421.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Direção-Geral da Administração e do Emprego Público - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Técnico - Mecanismo Nacional Anticorrupção  - Lisboa</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109419.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Técnico - Mecanismo Nacional Anticorrupção  - Lisboa</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Assistente Operacional - Câmara Municipal de Santiago do Cacém - Santiago do Cacém</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109418.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Assistente Operacional - Câmara Municipal de Santiago do Cacém - Santiago do Cacém</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Técnico Superior - Junta de Freguesia de Aldoar, Foz do Douro e Nevogilde - Porto</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109417.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Técnico Superior - Junta de Freguesia de Aldoar, Foz do Douro e Nevogilde - Porto</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
<item> 
<title>Professor Associado - Universidade do Algarve - Faro</title> 
<link>https://empregopublico.github.io/empregos/j109416.html</link> 
<description>Concurso de emprego público - Professor Associado - Universidade do Algarve - Faro</description> 
<pubDate>2023-06-01</pubDate> 
</item> 
</channel> 
</rss> 
